幾時會有delete FB, Twitter, Reddit challenge?

定係已經有 ?